<resources>
    <string name="app_name">Гороскоп 2018</string>
    <string name="all_zodiacs">Все знаки зодиака</string>
    <string name="description_toolbar">Описание</string>

    //1. Овен
    <string name="ariesTitle">Овен</string>
    <string name="ariesRange">21 марта - 20 апреля</string>
    <string name="ariesDescription">Представители первого знака зодиака в 2018 году будут особенно энергичны и успешны. Главный инструмент, позволяющий добиться значительных результатов в делах, — это сила Овнов. Вы будете неутомимы и станете идти напролом, едва установите перед собой новую цель. И это качество позволит Вам побеждать и оставаться лидером практически в любой сфере, за которую Вы бы ни взялись. Это состояние стабильно сохранится в течение всего года, но особенные успехи вероятны в 20-х числах мая, когда возрастают шансы заключения важных договоров и контрактов. Но небесные светила предупреждают Вас, что иногда стоит несколько притормозить и убедиться, что в стремлении к очередной цели Вы не переходите дорогу кому-то другому.</string>

    //2. Телец
    <string name="taurusTitle">Телец</string>
    <string name="taurusRange">21 апреля - 21 мая</string>
    <string name="taurusDescription">Тельцам Земляная Жёлтая Собака на 2018 год приготовила программу, достойную элитного санатория: полный покой, размеренность, удача в делах, за которые Вы возьмётесь. Однако в феврале стоит проявить сдержанность в общении с начальством. Слушайте и соглашайтесь. Небесные светила рекомендуют благоразумно не взваливать на себя лишние обязанности и не браться за инициативы, которые Вам не по душе или не способны принести удовольствие. Собака решила Вас побаловать и превратиться в заботливую опекуншу, так к чему её дразнить, идя наперекор? Позвольте себе насладиться жизнью, погрузиться в семейные и романтические дела. Занятия творчеством наиболее продуктивны в апреля, когда лучше всецело посвятить себя любимым увлечениям. Вы можете быть уверенными, что ни один из месяцев 2018 года не припас для Вас каких-либо неприятных неожиданностей.</string>

    //3. Близнецы
    <string name="geminiTitle">Близнецы</string>
    <string name="geminiRange">22 мая - 21 июня</string>
    <string name="geminiDescription">Близнецы в 2018 году попытаются добиться успеха, что называется, по всем фронтам. Ваша непоседливая натура просто не даст проявить усидчивость и заняться каким-то одним важным делом или сосредоточиться на одной сфере. Свои пять копеек добавит и Земляная Жёлтая Собака, ведь она столь же непостоянная натура, как и Вы. Вместе Вы будете метаться от одного дела к другому, и это неугомонное состояние, на удивление окружающим, часто будет приводить к успехам. 1 апреля выпадет шанс круто изменить свою жизнь к лучшему. А июль будет наилучшим месяцем для освоения какого-то нового навыка или области знаний. Не делая акцент на чём-то одном, Вы сможете быть эффективными везде и сразу. Но не стоит полагать, будто каждое занятие приведёт к положительному результату. Успех будет, но не во всём. В связи с этим стоит подумать над тем, чтобы заранее исключить какие-то сферы деятельности, которые не являются для Вас приоритетными.</string>

    //4. Рак
    <string name="cancerTitle">Рак</string>
    <string name="cancerRange">22 июня - 23 июля</string>
    <string name="cancerDescription">Ракам не придётся сидеть в одиночестве. Земляная Жёлтая Собака предпримет всё, чтобы расшевелить их и вытолкать на улицу, в гущу событий, где, по её мнению, самое настоящее счастье. Конечно, Раку приятнее дом, покой и уют, но нынешний год диктует свои правила, и стоит попытаться жить по ним хотя бы время от времени. Небесные светила отмечают, что Вы довольно быстро войдёте во вкус. Общение, новые эмоции, путешествия — всё это то, что заслуживает места в Вашей жизни. Особенно благоприятно проявить активность в середине лета, но лучше воздержаться от финансовых операций в первой половине июня. В августе предвидится дорога, во время которой стоит забыть о том, что всё имеет меру. Даже если Вы решитесь на кругосветное путешествие, это будет только на пользу! Делайте смелые шаги, и наступающий год принесёт Вам самое настоящее счастье.</string>

    //5. Лев
    <string name="leoTitle">Лев</string>
    <string name="leoRange">24 июля - 23 августа</string>
    <string name="leoDescription">Львы в год Земляной Жёлтой Собаки будут как никогда нуждаться в обществе и внимании. Эта потребность должна быть удовлетворена, а потому стоит задуматься о том, чтобы начать заниматься общественной деятельностью, расширить круг знакомств, найти единомышленников в той или иной сфере. Лучше всего взять себя в руки и уже до 19 февраля успеть проявить себя в интересующих направлениях. Всё это благоприятно отразится на Вашей жизни. Но стоит учесть, что, даже не прикладывая каких-либо усилий, Львы всё равно пребывают в центре внимания. Открытым остаётся лишь один вопрос: что с этим вниманием делать? Многие Львы могут захотеть навязать окружающим свои взгляды и цели. Это возможно лишь при одном условии: если цели эти созидательны и благородны. Тем не менее в середине апреля к Вам примкнёт единомышленник.</string>

    //6. Дева
    <string name="virgoTitle">Дева</string>
    <string name="virgoRange">24 августа - 23 сентября</string>
    <string name="virgoDescription">2018 год станет благоприятным периодом для Дев. Вы сможете реализовать весь свой потенциал в увлекательном деле, проявить себя и добиться одобрения людей, чьё мнение для Вас важно. Вам будет сопутствовать удача, но не стоит забывать, что намного важнее для успеха Ваше собственное усердие, талант и время, вложенное в работу. Уже 11 января стоит взяться за новое дело, возможно, даже сменить место работы. Ближе к маю Вы можете вступить в какое-то соревнование, откуда имеете все шансы выйти победителем за счёт щепетильного подхода к своей задаче. Пожалуй, единственное качество, которое стоит в себе подавить, — это чувство собственничества, присущее хозяйке года Собаке. Вы будете ревностно относиться к своей деятельности, достижениям, знаниям, не желая делиться этим с окружающими. Стоит осознать, что все эти «секреты» не столь серьёзны, чтобы тщательно оберегать их от близких.</string>

    //7. Весы
    <string name="libraTitle">Весы</string>
    <string name="libraRange">24 сентября - 23 октября</string>
    <string name="libraDescription">Весы — явный фаворит в глазах Земляной Жёлтой Собаки. Именно Вам предстоит в 2018 году добиться самых серьёзных результатов. Поэтому не стоит гасить в себе энтузиазм и подчиняться правилам рутины. Напротив, Вы способны на большее, если начнёте импровизировать и искать нестандартные решения тех или иных задач. У Вас имеются преимущества, таланты, свойственные только Вам. Ими и предстоит вооружиться на протяжении всего 2018 года. Уже с первых месяцев Вы можете кардинально изменить свою жизнь в лучшую сторону. И начало этому будет положено в промежутке с 17 января по 11 февраля, когда в Вашей жизни особое место займёт романтика. Июнь принесёт массу возможностей на работе. Не стесняйтесь заявлять от себя, выдвигать предложения, делиться соображениями, отстаивать свою точку зрения. В любой ситуации Вам не понадобится много усилий, чтобы убедить окружающих, что Вы правы.</string>

    //8. Скорпион
    <string name="scorpioTitle">Скорпион</string>
    <string name="scorpioRange">24 октября - 22 ноября</string>
    <string name="scorpioDescription">В жизни Скорпионов в 2018 году будет иметь значительное влияние Юпитер. Это определит характер всех 12 месяцев, сделав их особенно эмоциональными, переполненными яркими впечатлениями и в первую очередь страстью. Не исключено, что Вы несколько раз совершите ошибки, просто сделав выбор на эмоциях или сказав что-то, чего не думаете. Но и в этом есть свои плюсы: Ваша эмоциональность станет причиной критического взгляда на мир, на себя и на свои поступки. Это окажется отличным стимулом для работы над собой, и Вы сможете добиться значительных успехов в саморазвитии, направив свою жизнь в нужное русло. Особенно больших достижений можно добиться в апреле, хотя придётся для этого изрядно потрудиться. Если Вы планируете крупные приобретения, то отведите их на середину июля, особенно благоприятны 14 и 19 числа.</string>

    //9. Стрелец
    <string name="sagittariusTitle">Стрелец</string>
    <string name="sagittariusRange">23 ноября - 21 декабря</string>
    <string name="sagittariusDescription">Год Земляной Жёлтой Собаки потребует от Стрельцов правильно расставить приоритеты в тех делах, которыми они хотят заняться. Дело в том, что, возлагая на себя сразу всё, Вы не то чтобы переоцениваете свои возможности, но просто не берёте в расчёт, что у Вас недостаточно для всего времени. Постарайтесь чётко ответить, что Вам важно делать в работе, какое место в своей жизни Вы отводите романтической сфере, какими увлечениями хотите заниматься в свободное время. Например, февраль идеален для общения с близкими и родственниками, а свадьбы, запланированные на конец месяца, обещают счастливую семейную жизнь. Июль — время, когда Вы заинтересуетесь новым человеком или откроете для себя новое увлечение. Более-менее продуманный взгляд на то, в каком русле будет развиваться Ваша жизнь, избавит Вас от многих непредвиденных ситуаций. И, конечно, не забывайте об отдыхе. Речь не только о ежегодном отпуске, но и вообще о том, что работу следует чередовать с паузами, чтобы восстановить силы.</string>

    //10. Козерог
    <string name="kapricornTitle">Козерог</string>
    <string name="kapricornRange">22 декабря - 20 января</string>
    <string name="kapricornDescription">Козерог и Земляная Жёлтая Собака действуют на одной волне. Поэтому буквально все сферы Вашей жизни будут приносить Вам удовольствие. И всё же наиболее успешными Козероги окажутся в профессиональной сфере. Повышение выглядит вполне вероятной перспективой. Второй значимой сферой жизни станут романические взаимоотношения. Это благоприятный период для того, чтобы вступать в брачные союзы или просто начинать новые взаимоотношения. Но и прошлое напомнит о себе. Апрель потребует решить какие-то старые вопросы, с которыми Вы успешно справитесь. Вообще, 2018 год во всех отношениях будет ярким, счастливым и насыщенным периодом для людей, рождённых под знаком Козерога. Только в мае потребуется сохранять невозмутимость в общении с близкими, чтобы избежать конфликтов.</string>

    //11. Водолей
    <string name="aquariusTitle">Водолей</string>
    <string name="aquariusRange">21 января - 19 февраля</string>
    <string name="aquariusDescription">Водолеям в 2018 году предстоит в большей мере интеллектуальная и творческая деятельность. На успех стоит рассчитывать и в том числе, если у Вас есть какие-то увлечения, которыми Вы занимаетесь в нерабочее время. Художники, писатели, музыканты могут не сомневаться, что их деятельность будет замечена и по достоинству оценена. Особенно хорош год для влюблённых. 1 июня — отличная дата для свадьбы, имейте в виду! А вот на профессиональные успехи в других областях рассчитывать не стоит. Всё стабильно. Только с наступлением сентября возможны перемены. В отношении финансовой сферы Земляная Жёлтая Собака не проявляет особого энтузиазма, так что здесь ситуация не будет в корне меняться по сравнению с предыдущим годом.</string>

    //12. Рыбы
    <string name="piscesTitle">Рыбы</string>
    <string name="piscesRange">20 февраля- 20 марта</string>
    <string name="piscesDescription">Главным инструментом Рыб в течение 2018 года станет терпеливость. В любых делах стоит прислушиваться к интуиции и в первые шесть месяцев не пытаться предпринимать каких-либо решительных действий. Не исключено, что в мае Вам придётся сделать сложный выбор, так как за Ваше сердце будут бороться два человека. Тщательно обдумайте решение. Больше отдыхайте, например, июль-август — идеальный период для путешествий. Выдержка и взвешенный подход позволят Рыбам подойти к любой задаче всесторонне и максимально эффективно с нею справиться. А вот второе полугодие — лучшее время, чтобы действовать, причём делать это стремительно. Те Рыбы, которые прислушаются к данному совету, обязательно добьются максимального успеха в любом деле.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
